[月經] 一人一個你唔明白嘅行為/舉動

我先

膠樽裝可樂用飲筒飲

用紙巾抆屎

飲屈臣氏樽裝水嘅時候要倒落個蓋到先再飲

愛國